邊隻linux distro可以推介下？

用開mac同win10，多左隻ssd係到想裝黎玩下，有無邊隻介面比較靚啲，同好用啲？

kubuntu / linux mint kde desktop 界面靚
ubuntu mate / linux mint mate desktop 操作簡單易用
但其實 de 都可以自己安裝，隨時轉

manjaro kde 界面靚、操作又簡單易用

如果淨係用來上網做文書野可以試下cloudready

仲ubuntu系，update下啦

個人喜好 Mint

Antergos

好似Arch同Mint比較多人用，Manjaro同elementary比較靚

virtual 有用 arch, bsd 同 solaris
未有信心係實機行

manjaro kde/gnome

如果唔熟Linux既話唔好用manjaro kde，用elementary

mr A推薦全部都係Ubuntu ，你唔係Linux 專家咩

CLS咁就叫人John Linux

Linux用過下Centos同Ubuntu server，我諗都係玩下manjaro kde或者arch先

Ubuntu 系 啲hardware support 好啲。

本身用緊 linux

gnome 而家仲有冇再窒下窒下咁？